其實人生真係好孤獨

點解d藝人
尤其男藝人
霎眼間就變老
2020都黎緊
但仲覺得2006 2007只係幾年前咁
2013都七年前
親戚d細路都出身
時間真係令人無奈無語
睇住時間過又做唔到d咩
唔好彩既提早衰老
未夠三十就脫髮白髮
記得以前中學追星
而家d星都3x
但自己個樣仲老過佢地
真係好痴線
以前當d星係偶像
而家居然同佢地比較
唔抵得佢地卅x歲人仲成個中學生咁
自己就成個失落中年咁
開始生白頭髮
照親鏡又多幾條
不過都好
真正同後生既自己割蓆
唔再扮細
唔再幻想可以返返去以前
唔再期望出街食野d阿姐嗌自己細佬
唔再追星

Time to go